(吹水）有無人已經達到自己理想既生活？

即係有份好工，事業，家庭，子女，所有條件都滿足晒？仲有無其他野追求？

其實係咪有錢就可以解決晒大部分問題？

利申：仲努力追求緊

人類慾望係無窮無盡既

地球的害蟲嗎